[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區 (101)

討論港超, 亞協及港隊：
[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區

討論香港外流球員：
香港外流球員討論區(18)

2018/19 港超參賽球隊
傑志、和富大埔、香港飛馬、東方、XX南區、佳聯元朗、畜力R&F、理文、夢想FC、凱景

即使富力R&F取得2018/19港超冠軍，亦不合資格出戰2020亞洲賽，此情況下將由足總盃冠軍及聯賽亞軍代表香港

港超第十七週
2019-05-04 - 14:30 - 富力R&F vs 和富大埔 @廣州燕子崗體育場 (pptv直播)
2019-05-04 - 14:30 - 冠忠南區 vs 香港飛馬 @香港仔運動場
2019-05-04 - 14:30 - 凱景 vs 傑志 @深水埗運動場 (免費直播)
2019-05-05 - 14:30 - 佳聯元朗 vs 東方龍獅 @元朗大球場
2019-05-05 - 17:30 夢想FC vs 理文 @青衣運動場

亞協盃I組第四輪
2019-05-15 - HKT16:00 - 4.25 SC vs 和富大埔 @金日成競技場
2019-05-15 - 19:00 - 航源 vs 傑志 @臺北田徑場

2019亞協小組賽

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

港joke全牆

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 徐宏傑：梅州客家 (中甲)

餘3年 - 陳俊樂：廣州富力 (中超) (暫借港超富力R&F至一月forever)

餘3年 - 艾力士：大連一方 (中超)

餘2年 - 羅素： 河北華夏幸福 (中超)

餘1年 - 法圖斯：貴州恆豐 (中甲)

餘1年 - 霍斌仁：維塞烏 (葡甲)

未知 - 杜國榆：胡米利亞 (西乙B)

餘4年半 - 茹子楠：科瓦彼達迪 (葡甲)

未知 - 邢益臻：孫悟空隊輔大航源 (台甲)

未知 - 安永佳：Syracuse University (NCAA D1)

未知 - 何直軒：Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥：University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素：University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 - 何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 - 潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D1)

未知 - 馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 顏卓彬：St. Bonaventure University (NCAA D1)

未知 - 陳婉婷：中國U16女子國家隊助教

未知 - 李潤華：梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊：深圳壆崗助教(中冠)

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

2018/19 第二屆連登港超聯金草莓獎選舉 「Fall Below」

Michu巴打好波

[爭冠關鍵一戰][有直播] 港超聯 4/5 14:30 畜力R&F 對 和富大埔

[有直播] 港超聯 4/5 14:30 凱景 對 傑志 & 冠忠南區 對 香港飛馬 文字討論

你老婆真好玩俾狗屌未

多謝michu巴

樓豬好波

有多張富力vs大埔 作客區
有意留TG

又要抽中了

link?

堅

陸平中
廖偉業 劉穎笙 杜瑋鴻 曾梓軒
歐文洛 何振廷 史雲斯頓 劉德仁
畢頓 孫銘謙

播磨浩謙 鄭展龍
于楊 靴南迪斯 巴拉克 賓紀文
陳晉一 李毅凱 周衍丞 羅梓駿
王子聰

大埔聽日贏到蓄力我捐一皮比大埔

要講既野就係呢樣？

贊b主持正義果陣特別高質

lm

留名

For the good of hk

好想托住個波

劉德仁唔係收league咩
佢傷咗之後鳩猴仔先由中場中移去左閘

烏鴉肯咁出？
丹尼、史密夫、佐迪、列斯奧、黃洋、華度斯

繼續唔老唔用

要尊重對手

我估巴拉克 賓紀文 龍仔 羅梓 同 一仔 聽日正選最少有三個

定真係#Jordi100

播磨洗唔洗「為前途而戰」

見到呢球仲好意思話燁仔幫德古執屎

鄭展龍同于楊調位好似好d

Jordi有唔奇，因為正中鋒傷淨佢一個

打破壟斷：東傑滑落 異軍突起

過去本地頂級足球聯賽錦標幾乎由傳統球會壟斷，不過，今屆港超聯幾支傳統球會，如傑志及東方龍獅戰績滑落，和富大埔及富力成功突圍，有機會壓倒衞冕傑志成為新任盟主。

翻查戰後甲組聯賽與升格的港超聯的本地頂級聯賽歷屆冠軍，以前季選擇自降的南華成績最佳，戰後合共32次奪冠，其次是傑志與精工同樣9次，之後是現在甲組角逐的愉園有6次，至於東方連同15/16的港超聯5次封王，不過，這些傳統球會當中不少不是退出，就是降班。

目前在港超聯角逐的傑志與東方今季戰績亦不及上季；前者在過去4屆港超聯3度稱霸後，今季有多位主力離隊，正式踏入交接期，未能保持上季水準，目前守在第3位，爭標尚未絕望；至於上季排第4位的東方今季表現與戰績進一步倒退，目前排在第5位。

傳統球會戰績滑落，大埔與南區兩支區隊經過幾季建立，加上球員相對較當打，今季成為主要爭標要角，至於富力進一步加大班費，重金簽入不少入籍兵，又有具質素的外援協助，更有主場之利，還有巨額獎金刺激，由當初派隊參賽旨在培訓年輕球員，到現在已變成富豪爭標球隊，且看大埔、富力及傑志那隊能夠成今屆港超聯最終王者。

堅持信念：堅sir望領六子弟兵圓夢

和富大埔今日作客富力的港超聯榜首大戰，除決定能否提前成為港超聯盟主外，對大埔教練李志堅與陣中尚餘六名由他一手訓練的球員來說，是期待已久的圓夢。

足總為配合政府推動地區足球發展，2002年成立地區丙組聯賽，而由區議會支持的大埔足球會於06/07球季初上甲組，以有限資源躋身港甲舞台，圓大埔秘書長陳平、隊長陳旭智、中場史建威、呂志興、李威廉及李康廉等球員的職業足球夢。

過去10年，大埔經歷多個起跌，16/17球季重返港超，並獲商人蔡尚圻入閣，由李志堅任主教練，經過三季的努力與累積，現在距離錦標只一步之差。事實上，李志堅帶領這批自小由他一手一腳訓練的足球小將，由青年軍踢到職業，一直有一個成為本地聯賽冠軍的夢想，這個夢想看來有機會在今季實現，可是當年十幾名與堅sir追夢的足球小將，現只餘黃威、陳肇鈞、李嘉耀、梁冠聰、馮慶燁及李家豪，其餘如劉卓軒等已離開足球圈，而羅港威、方栢倫及袁振昇等選擇到其他球會效力。

堅sir季前已多次表示今季是圓聯賽冠軍夢的最好時機，如錯過了這次，不知何時再有機會：「十幾年前的足球夢，到這刻只差一步。」這步是遠，還是近，今日便有答案。

凱景上輪不敵富力R&F宣告護級失敗，主教練馮凱文坦言︰「其實之前一直都有同球員講，你每場比賽都係為自己而戰，球會總有可能降班，降班之後你想繼續喺港超立足，一定要靠你自己。機會就畀咗球員，最終爭唔爭取到就要靠自己，總之無論結果係點，你有努力付出過，你問心無愧就可以，希望佢哋唔好有後悔嘅機會，正如我自己今年都有努力過，創造咗個球會畀年輕人，起碼我做到自己想做嘅嘢先，當然降班大家都唔想嘅。」

馮Sir：機會畀咗嚟緊靠自己

今仗面對爭標分子傑志，「馮Sir」指球員在心態上不能放棄，若希望繼續成為職業球員，便需要在餘下比賽展示個人能力，為將來努力。他又明言會給機會予較少上陣的球員，但並不代表球隊會作大幅度輪換。人腳方面，球隊今仗有羅拔、保羅、安基斯因借用條例只能作壁上觀，域陀因傷缺陣，金珍曙則有輕傷。

托邊個波先

話時話，影呢張相嗰位真係高手嚟，影得好好

當年個個星期睇足精華
而家

聽日有成200個作客球迷

但支那人wfc

可能係港足史上最少現場觀眾的榜首大戰

Let's go crazy!

廣州人心諗睇都睇含大對國安啦

大埔冠軍 🏆 拍拍拍

？

in av堅 we trust

收手啦，
劉學銘and im watching u

足球還需要能力嗎？
乖乖地聽話就可以了
佢自己係fb打

又單打邊位

到底點解佢覺得自己好有能力

想mma都fail

黃威、陳肇鈞、李嘉耀、梁冠聰、馮慶燁及李家豪 根正苗紅
其餘如劉卓軒等已離開足球圈

擺響旺角場踢，唔爆都有4 5千啦

我覺得會扯紅旗

所以比乜鬼隊閪波擺大陸打 或者 唔守規矩入黎

唔怪得南區高佬成日手球

Lm

應該會

let's go Iris

真心好撚緊張一陣場波

傑總個 d
唔會話佢無，不過明顯比個腦限制左個水平

某程度 踢波點解唔使聽話 上撚晒腦踢幾多能力都冇用啦都未計佢今季有幾多場好波

梗係勁，曾經陰到bojan wo
唔知今次入唔入到港隊打我島

平心而論，個季係佢帶住條防線

公道
我好驚 William 係下個佢

吹奏瘋火輪來講都係時候

果季同上季（包括打亞冠）表現唔錯
今季好似差左少少

姊弟戀
學銘好識溝女

上季亞冠對柏顏面擋球

逗住個波

逗住型中堅

鳩衝型就有佢份

華人中堅斷層，凱真算最勁喎

燁今年聯賽打得好，出到亞協已經唔夠班

上年凱響亞冠都carry

Wow咗？Iris去埋港台做記者

凱今年聯賽唔夠班

港超幾時有齊

畜力無球迷，應該唔爆
3-4千啦

今季凱唔穏定，差不多每場都有犯錯
同埋唔知係咪敎練指示，見佢經常引球出擊上前助攻又或者企圖係後面傳長波上去造波，但往往斷纜導致對冢有反撃機會

仲有漏左兩球

港超淨係得vanishing spray

microphone & led subs都有

成個埸滿座2500基於安全理由好似只係放1000人 唔知有冇改到

咁都已唔唔差啦

liga 1係咩國家，乜鳩都冇

印尼

睇波會死人嘅地方不意外

反而泰超真係幾dup本

細佬：

入場睇南區好定留係屋企睇大埔好

入場睇大埔

睇傑志

哇

費7打假9

6月6日台灣vs 尼泊爾
6月11日香港vs台灣

兩隊世預賽抽籤檔次基本穩定，這個比賽週以熱身為主。

From港澳台足球新聞

繼momo之後利撚又要打j了

列馬倫

子彈做隊長

拖低平均入場人數

巴拉克正選

利安高後備都冇

中銀人壽香港超級聯賽
凱景 vs 傑志
日期 ：04/05/2019
時間：14:30
地點：深水埗運動場

傑志正選陣容：
23. 郭劍橋 Guo Jianqiao
4. 靴南迪斯 Jonathan Hernandez
5. 艾里奧 Helio Goncalves
6. 馬特史密夫 Matthew Smith
7. 費蘭度 Fernando Pedreira
13. 李毅凱 Li Ngai Hoi
16. 林恩許 Jared Lum
18. 佐迪 Jordi Tarres
32. 華杜斯 Krisztian Vadocz
34. 巴拉克 Barak Braunshtain
95. 陳晉一 Chan Shinichi

後備名單：
王子聰．丹尼．黃洋．林柱機．唐建文．鄭展龍．中村祐人
____________________________________
Hoi King vs Kitchee｜1430 Kick Off
#wearekitchee
巴拉克

失蹤人口

光蛇

一仔唔係sub?

正選

尋日先有人話朱sir唔俾機會佢

于揚就真係無機會喇

真廢

me神燈

今日支持富力ok？

你唔好咁樣難為我好冇

for the good of hong kong

Sea View

凱景

金玫基下季有無機會係港超落班

中遊啩

燁仔我屌你老母

請置頂

無曾梓軒咪有分囉

傑志跌到去第四

今日係香港足球最光輝嘅一日！

Av堅勝利

咪同以前一樣

淨今場波辛祖係值十萬身價
雖然平時妺妹下

Champione
Champions
Ole Ole Ole

大埔

證明左邊個先係最佳教練同前鋒

贏425 OK?

畜力抵撚死

依場輸波 畜力值得既

今季港超兩大笑話
1. Kidchild
2. 蓄力

有咩野係俾畜力輸波贏唔到港超開心？

就係係廣州燕子崗對住畜力班友捧盃，救港英雄辛祖，恭喜大埔！

上年親眼睇著AV堅臨尾反cup楊正光，所以我都唔敢發咩毒誓，可惜有手足咁快唔記得咗AV堅係楊正光剋星

好困難，要作客425
盡力la

支持

點睇畜力10鬼拍門都輸?

咁蓄力好笑d, 咁多錢但跛腳

一日光SIR做畜力主教練,KEEP住發OK?

左羅：

四大雞胸

AV堅：我要你降班又得，我要你贏聯賽冠軍又得！

其實俾吓我面放過神狗一次得唔得

畜力下季不如買晒AV堅班仔算啦

Kidchild
大海景都搞唔掂

辛祖

歐沖又奪冠

畜力係咪話過無冠就唔玩

最好啦

再次證明：得辛祖得天下！

講就咁講啫
大陸佬嘅嘢信一成都死

咁要多謝楊正光喔

好HAPPY囉

以後要叫番做辛祖同尊重辛祖了

光蛇真香港人

有錢咪有入波，冇錢咪hea下妹下

快d咪撚玩啦

Ssp場外有俊立口角凱景打氣呀姐

請尊重辛祖！

對面果隊獎金肯定仲多啦咪又係輸，咁都要有能力先入到波架

會唔會去挑矮褲機？

Kidchild 都唔少

俊立今場喊左好多次
唔講以為佢係富力球員

咁多借將唔俾出咪又係失分
Kidchild

上場對南區，全場大埔球迷屌柒辛祖
今日全部要同辛祖奶袋底

終於圓夢

辛祖運氣值100啦，第一球咁都入到

足球場最重要係夠運

有冇分析AV堅對黎明同呢場賽後跑速邊場快D?

傑今日真心廢

個龍門70分鐘後係咁派膠

南區係咪上第三如果畜力南區用旺角場，咁傑志

走位靚

躝啦畜力 屌你老母

場內都有

辛祖=冠軍

和富大埔 足可圓夢

和富大埔在2002年成軍，在香港丙組(地區)足球聯賽開始拾級而上，直至今日贏得歷史上首個頂級聯賽錦標，寫下香港足球歷史性的一頁。

2003–04年丙組聯賽冠軍
2013–14年乙組聯賽冠軍
2015–16年甲組聯賽冠軍
2018–19年港超聯賽冠軍

希望大家唔好忘記強仔既功勞
助攻俾辛祖同搏命防守

我係畜力老闆都無面再玩港超啦 駛咁撚多錢飛機杯都贏唔到個

cls宜家睇返泡菜仔果球solo kidchild勁到
希望佢有班落

我記得有新聞 有無巴打搵得番

畜力有機會跌落第四，到時真係咩面都冇

肥蔡搞唔搞亞冠牌
唔搞會褪畀邊隊?

強烈建議旺角場立辛祖銅象

要點先落第四

應該會搞，但搞唔搞得成係另一問題

自己和波
南傑贏波

南區贏元朗、傑志贏東方，畜力贏唔到飛馬

利安高後備都冇
邪惡軸心伊達83' 先出

民族英雄光蛇

妹祖當日射走亞冠位
今日守護返港超留係香港
算係咁啦

一鬼都唔出埋沙沙

好屈
所有聯賽冠軍都有齊

野狗隊就算吧啦

換走堅堅

要訪問下佢點解咁出

仲要唔知高凡幾耐冇踢過
今場都肯比佢落場

換堅堅都理解 點解斷腳仔利安鳩後備都唔放

心繫香港

周煜辰成日傳中波都發膠

野狗輸少過2粒當佢贏

老棍二

想睇周衍丞

南區傑志已穩旺角場
除非畜力又改狗口轉軚
東方追唔到 差7分

原post有無link?

抵啦 最好場場派膠

過去三年好多香港球迷包括kidchild 話辛祖廢

拫本所有有心爭冠球隊都需要一個好似佢呢種門前把握力強射手

佢仲要唔佔外援位，花錢簽佢仲好過花錢簽一個外援前鋒

傑志唔肯加人工留佢絕對係大大失策

周煜辰成日傳中波都派膠

辛祖廢係廢在妹個段決定差
同鐘意搶野做又做唔好

碌地碌到懵撚左

真係抵 成日訓低幫對手回氣

啱啱睇完，真係好垃圾
呼籲大家519杯葛呢場

佢揀波踢今場幾勤力跑動防守同現位走位

仲要呢兩年儲齊所有亞軍(超聯銀牌菁英足總社區盃）

3.東方
搞咁多得第五，上年柒咗半季都有第四
最早一隊咩都唔洗爭，牛丸都趕走埋

投賓怒海指巢為港都無謂講

琴日見琴爛區fans club出po 有個背囊但煞科想入大埔睇捧盃知唔知有冇得可唔可以足總盃個彈拎

有用嘅外援收咧 廢個幾個就柒足全季

殺左畜力5分唔笑佢啦

人人都有缺點
佢啲優點對爭冠好重要

吸生客時間

AV堅算唔算證明咗自己

下半場着哂火

南區點會揀旺角
除非香港仔大修啫

但係缺點時間佔7成

支持杯葛兩隊閪球隊，希望入場人數唔過百

唔係真係大修咩

咁搏把柒咩

楊正光下年又去邊到呃飯食 希望蓄力永續佢

仲有

凈個三成對爭冠隊好重要

想扮熱刺？

就係大修呀on9仔

仲有冇邊個夠膽話辛祖唔值咁貴

件件應當悔改

去南區啦 無良柏咁鍾意用啲無能之人教波 都啱使架

救命

辛祖又係時候要求加人工了

走去換外援
咪又係柒

反南反到痴Q咗線-

撐定反
已經分唔清

咁主場啲人點睇
邊個作出咁滑稽既決定
定係攞唔到前三就會唔裝修？

今季外援全部唔掂

有冇入去同老棍二打個招呼

精神分裂

神狗爆血管未？

好快叫老棍四

堂堂香港仔球會九唔搭八用旺角做主場
屌你不如改名冠忠旺角啦屌

下年亞冠外基本上又係作客馬拉?

今年都用過啦 維修都唔比 惡到

你比山竹打死未

點解可以出賣鴨脷洲 數碼港 海怡半島既人民睇波權利

青山都唔收留佢 冇得救

有無人一齊上富力facebook笑尻佢尋日個post

唔數海洋公園可恥

唔同呀 嗰陣幾個月被迫因為天災原因而暫時轉戰旺角
依家話明要揀旺角放棄自己故鄉
觀感差好多

請問大埔係加亞冠外定直入正亞協分組賽?
另一支香港代接表係足總盃冠軍?

一齊收皮吧

蓄力

亞冠外

不過諗諗下，搬去大球場會否好啲，始終喺翻本身果區隔離
但旺角場都真係多客好多

兩隊西波自動棄權

海洋公園啲海龜冇得再睇波好慘
環保撚做嘢未

大球場唔係貴啲咩

係，自膠

睇錯Ssp場外有俊立口爆凱景打氣呀姐

仲健在啊

學垃垃開一邊看台唔用射燈未得

認同大球場
講真旺角場多客係因為本身傑志東方有球迷基礎啫 你南區原有主場都已經少人睇仲走去旺角真係去搞笑咩 想破99人入座紀錄？

最佳教練：楊正光
最佳球員：盧均宜

重建不等於維修

唔係100人爛區都冇呀

大埔足球會 TAIPO FC

2018/19 中銀人壽香港超級聯賽冠軍🏆
堅持信念，足可圓夢✌🏻💚

#wofootaipo #taipo #tpfc #和富大埔 #香港足球 #flyhigh #weallbelieve #hkpl #wedidit #足可圓夢

哈利成功搶fo

On9 爛區去旺角一定多人過閪馬 住港島都唔會想去香港仔個場

有冇資格拎最佳球員啊

陸畜竟然冇賣港

直頭要頒個大預言家獎佢

畜力狗

你搵劉晃閪就唔同喇

Btw個page係畜力官方開？

戰機差d拎到

有球疑似角球竟然畀大埔龍門球

有下sean頂出界佢比左角

Po完1:1之後唔敢po1:2

歐沖勇奪港超冠軍2019！！！

身在曹營心在漢

妹祖同uncle Jordi同老虎
點睇妹祖都高幾班
睇下肥鳩一傷kidchild得啖笑

諗起凱景fb季初輸比傑定東456之後成兩個月無post過野

無可否認元朗同凱景真係今屆造王者

下季愉園傑志東方，只差一個南華。

有冇人講下今日傑志d年青球員踢成點？

無可否認kidchild同爛區真係今屆造王者

仲有公民同晨曦

果隻咩一
廢到，番去讀書踢學界吧啦

群情洶湧，即刻出返個po扮有風度

有風度咁解散啦

推呢個post俾多d人知大埔贏左富力

唔知點解見親佢傑志都會輸

同埋佢個樣好似日本架仔

一仔差，啲波好多時去到佢到就斷

龍仔後備入替表現合格

架仔就梗係生得似架仔

老棍二唔洗再辛苦番大陸練波

巴拉克呢

睇返佢全名咪知點解似日本人

下季有班落？

港日混血？

大埔提早一輪奪港超聯冠軍，是繼元朗於62/63球季後，另一支奪取本地頂級聯賽的地區球會。(蘋果日報)

伊高沙托尼（左）超興奮是常識吧！(蘋果日報)

至於傑志主教練朱志光則稱球隊今季穩定性不足，加上球員受傷影響部署，而於今仗出任中鋒、38歲的佐迪早前又出戰亞協盃分組賽，以致未能以最佳狀態應戰。對於兩位小將巴拉克和陳晉一的表現，他謂：「佢哋表現一般，可能有啲緊張，加上對手被動、保守，喺呢啲球場要進攻係困難嘅。」

朱sir賴球場

全部媒體季前預測，都係估傑東畜會三強鼎立，大搞隊有力爭入前4
好似無人貼大埔奪冠？

同442做隊友？

建議下季用石門做主場
要買飛先要做會員

之前作客425出成班老餅又賴冇經驗,咩人黎

同富力仲有一年約

你睇大埔頭兩場入8失7 我都難貼佢冠啦 仲有2:2尖

大埔好波

中場駁腳多，無乜突出
但今場佢踢中場中而唔係最擅長的進攻中場位

打凱景都贏唔到 賴三賴四 豬屎崗你收山吧啦

躝啦畜力

第一場4-4元朗

恭喜大埔
另外提早預測下季排名

1.傑
2.大
3.愉
4.東
5.畜
6.理
7.南
8/9.飛
9/8.元
10/11.流
11/10.凱/傑二
12.夢

根本佢排陣有問題
F7 先打中間偏左，再打右邊
巴拉克由踢開的進攻中場向後移咗一格打中場中

有無師兄 有錄到廣體

理文高過東方啦
流浪包尾
南區高過富力

東憑咩咁高

記得9-12月仲係東方帶頭

東應該降班

Now出咗新聞有片

認真下季好難估
但畜力一定係一個大威䝱

無限金錢 阻畜力只會越嚟越難

連愉點搞都未firm，咁快吹佢上前三

畜力幾時係一隊又抽D人落黎呀

大埔呢隊波真係好傳奇
2002年成立，丙組贏到超聯
除左件16號波衫之外，好尊重球會歷史
隊長智呂志興由第一年丙組開始踢
踢到退休，球會都留位俾佢地做教練團

唯一缺點係mma

晒你冷個po，comment講呢啲

無良柏無左呢年應該會認命hea搞專心爭盃仔算
點爭 當大埔跌watt
傑東知恥近乎勇
畜力依然麻煩
理文開始run得順
愉園又係最強升班馬
算啦時機已過
怪就怪無生所託非人

唯有盡力阻佢
等佢輸到無癮自己離開

5555555555

香港大球場 105 x 68
將軍澳運動場 105 x 68
旺角大球場 105 x 65
燕子崗 102 x 65(百度地圖聲稱)
元朗大球場 100 x 64
青衣運動場 100 x 64
深水埗運動場 100 x 64
香港仔運動場 100 x 64
大埔運動場 100 x 63
斧山道運動場 96 x 63

屈dee你都係早日歸於我敏算啦
你自從追隨咗周芷若之後就痴咗線咁

當年班元老退休之後繼續做助教

經過今日三場波之後今年港超平均入場人數正式少過上年

咩火呀, 唔批證既火呀

丹丹萬歲

不能收咧日升呢

以往係靠榜首大戰呢啲大波拉高平均數
今日場大戰去咗燕子岡

Upset:和富大埔贏得港超冠軍，作為大埔前主教練，真是特別替他們高興，恭喜大埔。

地區球隊奪冠得來不易，我相信兩樣東西是箇中關鍵：使命感和歸屬感。球員穿上這件綠色球衣，代表大埔出賽，就有為這支地區球隊揚威的使命。另外，大埔球員和球迷對球隊的歸屬感，無論高低起伏，無論壯烈降班，無論捲土重來，都是始終如一。

他們今季不時在比賽的最後事刻取得致勝球，特別是近來的比賽：李家豪的罰球令球隊反勝香港飛馬，伊高沙杜尼上仗完場前
終極一射險勝冠忠南區，今仗在富力R&F主場憑辛祖在最後十餘分鐘連入兩球反敗為勝。

完成稱霸港超的美夢。正好反映他們上下一心、努力不懈、堅持到比賽最後的特質。即使當年我執教時的骨幹成員已不在陣中，看起來頗為可惜，可是他們奪冠是一件值得高興的美事。我期望他們未來更努力去進行青訓工作，推動香港足球發展。最後，我衷心祝賀和富大埔、李Sir(李志堅教練)和大埔一眾球員，憑整季努力，將「足可圓夢」這份信念，化作奪冠的輝煌成果。

張sir教室
18 mins ·
和富大埔贏得港超冠軍，作為大埔前主教練，真是特別替他們高興，恭喜大埔。

地區球隊奪冠得來不易，我相信兩樣東西是箇中關鍵：使命感和歸屬感。球員穿上這件綠色球衣，代表大埔出賽，就有為這支地區球隊揚威的使命。另外，大埔球員和球迷對球隊的歸屬感，無論高低起伏，無論壯烈降班，無論捲土重來，都是始終如一。

他們今季不時在比賽的最後事刻取得致勝球，特別是近來的比賽：李家豪的罰球令球隊反勝香港飛馬，伊高沙杜尼上仗完場前
終極一射險勝冠忠南區，今仗在富力R&F主場憑辛祖在最後十餘分鐘連入兩球反敗為勝。

完成稱霸港超的美夢。正好反映他們上下一心、努力不懈、堅持到比賽最後的特質。即使當年我執教時的骨幹成員已不在陣中，看起來頗為可惜，可是他們奪冠是一件值得高興的美事。我期望他們未來更努力去進行青訓工作，推動香港足球發展。最後，我衷心祝賀和富大埔、李Sir(李志堅教練)和大埔一眾球員，憑整季努力，將「足可圓夢」這份信念，化作奪冠的輝煌成果。

轟低畜力公主灣個牌

佢好似好開心咁

傑迷表示： 下年努力la凱景都和

畜力個龍輸第一球都幾膠

點會更加將啲球迷打散

鄭兆聰可唔可以引咎辭職
點解你咁鍾意做失敗者 要南區既人陪你
上兩場既排陣真係顯得你真係好無人性
收埋蘇夏 今場正選出返即刻大勝
真係頂唔順係咁喊 完全唔敢上東網

妖婦周芷若

合理表現

唔好咁痴線啦

大埔踢亞冠外
出局既話轉踢亞協分組賽
足總盃冠軍踢亞協外

只要細會下場贏波，就會高分過港超最低分紀錄

突發！燕子肛獎盃櫃流出！

爛軀都係專心做FA cup之王啦
[black]講起上黎阿四奴都係年年前四加FA cup冠軍[/black]

請問尾場幾號？

大佬呀，你唔好咁痴線啦.jpg

19/5 14:30

周芷若搞到佢痴撚咗線

堅蛇9秒9冲入球場

點解now個app寫18號？

Sponsor記錯左5.18 好彩及時改番

廣州富力
富力公主灣
富力新加玻對岸
富力金邊
富力澳州

開季四連勝真係做雄左個心
如果一早無得爭聯賽主力搏盃賽大滿貫咪好
依家心都沉晒 爛攞足總？

有線新聞片

港超和富大埔提前一輪鎖定錦標

尾場係18號定19號？

now or never
now for taipo
never for southern

19

想問吓其實而家book一架巴士要幾多錢

正義馬最high

Southern唔好叫修份啦
叫收皮好聽啲

ask獌狗

問南區

得啦你地贏你地威晒 我都無話可說
怪就怪爛區不自量力

都無開蓬巴

打去冠忠問下

咁我唔知啦，不過原本真係18/5，後尾改期

大衛拉菲爾好慘
冠軍無份

9沖做廚師都可以攞冠軍

正式衛冕失敗，傑志主教練朱志光就指：「要取得聯賽冠軍就要夠穩定，我們今季是不夠穩定，而且傷兵太多，38歲的佐迪已連續兩場踢中鋒。」

唔係吖
今季好穩定喎

TVB又純文字討論

港超聯，大埔反勝富力，提前一輪鎖定聯賽冠軍。

大埔賽前以35分位列榜首，富力則落後兩分排第二，兩隊同樣餘下兩輪比賽。

力爭首奪港超聯錦標的大埔，在38分鐘被廸布利攻破大門，半場落後一球。

不過大埔換邊後積極反撲，終於踢到78分鐘，靠辛祖追成平手。這位射手更在八分鐘後攻入個人今場第二球，同時是含金量十足的入球，協助大埔反勝2-1，賽後以38分排榜首，在剩下一輪情況下，沒有球隊能夠超越，大埔提前鎖定聯賽冠軍。

TVB亞協係冇版權定點 又純文字討論
但亞冠又有片架喎

亞協盃：大埔 1-3 北韓4.25

亞協盃：港超球隊傑志打開勝利之門

唔好再刺激冠忠啦 比啲空間佢地好無

有光蛇訪問睇未

呢d 睇有冇心架姐

傑志係時候換人教了

鄭兆聰 同朱蛇 exchange有無得諗

整返架啦

由冠忠巴士公司作為主要贊助商的南區，亦在新一年換上全新隊巴，球隊巴士由過往以淺藍色作主色，換上象徵主場球衣顏色的紅色。球會副主席黃焯添透露，這架隊巴是全新製造，連粉飾車身在內，耗資接近200萬港元，「我們平日作客都要先在香港仔集合出發，今次用上球隊的顏色，也能加強他們的歸屬感，更有團隊精神。」新隊巴與以往一樣，將推出巴士模型及QBus。

頭D?

Now 新聞都出咗片了

和富大埔挫富力 提早奪港超冠軍

大家都係港超 同市光榮wor
冠忠俾個折嚟得唔得

楊正光：放開榜首壓力是好事

富力近兩仗硬碰爭標對手時失分，將連續5輪佔據的榜首位置拱手相讓予冠忠南區，主帥楊正光認為球員面對勁敵時踢得較拘緊，仍需時間改善心理問題，「今場即使落敗，讓前列分數拉近，但正面來看是件好事，球員可放開壓力。未來目標是打好每場比賽，最終當然希望贏冠軍，但否則亦會爭取聯賽最佳排名。」

38歲的佐迪已連續兩場踢中鋒
講出黎有冇面紅

勁靚

5月19號尾場？

有無吐口水

係

大埔19號攞冠軍？

冇錯 睇番大埔呢十幾年不斷既奮鬥真係好感動

前幾日睇番大埔第一次升上甲組嗰時既訪問
當時俾人感覺只係一隊好街坊既半職業地區隊
實力最多去到中游

跟住09年就可以首次登頂 攞足總杯冠軍
可以代表香港打亞洲賽

但係13年同15年又經歷過兩次降班
以為就咁就冇啦
點知兩次都可以起死回生
一年之後就重返超聯

去到上年幾經辛苦喺煞科戰絕殺飛馬
攞到亞軍同埋亞洲賽席位

到今年頭幾場柒咗 以為爭標都唔使預大埔份
結果又俾佢地從後趕上

去到今日爭冠關鍵戰又係先輸一球然後反cup
仲要喺畜力地頭度捧埋杯

見到大埔由喺02年創會以黎
一步一步咁走上去
由丙組地區隊慢慢發展成為港超聯既爭標份子
去到今年 終於喺17年之後成為香港冠軍
其實真係好感動 大埔真係苦盡甘來

比啲同情心啦
咁都仲要搞鳩冠忠

真 我都話咗多謝爛區同傑狗不贏之恩

畀生意冠忠做都叫搞鳩

佢地賺港珠澳果筆都夠啦

贏一次冠軍唔好咁串啦

講撚到冇後生你出咁 我屌你老母咩 如果真係新一批接唔到班都冇嘢好講 2019仲用緊同一班人 依家後生個班真係廢到咁咩？

條片最後堅sir跑得好撚快
any gif

上年㩒掣
辛祖 alex fuckpaul 佐迪
今年 屌

今日來講
盧卡斯收咧 泰迪傷
中村唔掂 老虎不要說了

係咪有球隊講過拎唔到今屆聯賽冠軍，下屆就會退出港超聯？

原來棍二個post

yes,呢種態度好唔要得
我自己都係憎鄭屌聰多過話大埔咩
點解仲要落井下石
講唔埋下季爛區要為護級而戰
世代之戰 未來都輸埋

想問吓講得未

之前受咗屈辱太大
唔串唔得

Noted with thanks

你指旺角場比子彈絕殺？
受屈辱果個係歐陽耀沖喎
柒完呢場比小氣堅雪到硬
你係佢本人？

神燈

大埔夠用旺角打亞協la

梗係唔係 子陣絕殺心服口服啦
屈辱嚟自連登

拎彩

圻仔推冧塊牌

最尾仲有小段加速

是其是非其非
踢得差就屌
踢得好幫佢含撚都得

堅蛇由一個普通既下游隊教練到依家成為冠軍隊教練既事蹟都好感動

係咪快鏡?

今屆最差教練真係難揀

朱蛇
光蛇
域奇

冠忠好似無開篷，要book就搵城巴，再唔係可以搵新輝/金亮

屌你老母大頭訓撚醒未 基奧射波個下話係利安高射（我撐本地波個精華）

唔知隊長智 同埋當年一班跟住大埔升上甲組既球員 見到今日大埔終於捧走港超聯冠軍 係咪都好感動呢

正常速度

點解無飛碟...

恭祝大埔奪冠

ok
大埔係抵讚

好有潛力改圖
等睇高手出招

因為從來無人睇好飛馬

開post吹奏堅sir 喇
民族英雄

燒返件金章大埔16號比毛毛吧

4/5/2013 踢大埔落乙組
4/5/2019 帶領大埔捧盃
呢啲就係人生 無人估到

Mk聰打左閘
黃俊皓防中

胡晉銘左閘 陳七中堅

基奧打中鋒都唔用袁振昇
有祖連奴同佐佐木都咁差

你係打完4.25之後問好多人會答李志堅

唔好撚撚聲咁啦下次
M狗係衷心多謝傑狗爛區
出於善意嘅

我撐本地波精華 4:05 堅堅左手邊係邊個
著富力又著香港

2018年10月01 appledaily

踏入千禧年，商業球隊相繼退戰，部份地區球會等接棒出戰港甲，可是區隊的資源並不充裕；南區近年獲上市公司冠忠巴士每季斥資七位數字冠名贊助，總算可安心，惟區隊營運依然困難重重。
至於老牌球隊傑志近季在球會的基金出錢出力搞好青訓；其宿敵東方獲國內富豪斥巨資贊助，正式染紅，新季再獲國內地產商的千萬元的贊助。另外，在港上市的富力地產前季加入港超聯戰團，今季班費倍增，該隊今季銳意本地化，為將來正式轉為本地球會鋪路。

理文由市值達數百億的理文集團支持組隊，至於凱景由拔萃男書院舊生牽頭籌集贊助費參賽。縱背景大不同，但兩隊也有共同的理念，就是同樣希望想為香港球壇出一分力。
黃浩文及溫文灝都是男拔舊生，主教練馮凱文為男拔足球隊現任主教練，球員如孫銘謙、杜瑋鴻、曾梓軒等都是男拔舊生，可說是充滿男拔色彩；凱景高層希望借助校友的凝聚力，協助籌集班費。
據知，凱景現時的六個主要贊助都是透過男拔校友的網絡而斟妥。為節省開支，經營醫療集團的溫文灝在比賽時需兼任隊醫，球隊不少球員是從友會中借來，當中傑志借出播磨浩謙、安基斯、畢頓及史雲斯頓等，其餘球員則是在友會未有太多上陣機會的年輕球員。

六年前今日 降落乙組
六年後今日 港超冠軍

好心你就收下聲啦

愛之心 責之切
你係要覺得我反埔嘅我冇嘢好講

半季
說服力冇咁強

其實好難唔係白面光外援超班 揸住最強假鬼 五千萬班費都四大雞胸

好難得可以攞正牌串過馬撚
你都好似有嘢俾我鞭 唔鞭你住

香港球迷多on9

唔係覺得你反
係可以唔洗用個撚字姐

串過頭跌落黎好痛架

真，飛碟最差
戰術好單調，全部波淨係識邊路去，然後無人入禁區finish
一係就遠射

賽前部署又錯，成日到比賽中段要球員換位踢，自我否定
胡晉銘要一場打三個位，中堅、防中再左閘

晉銘

問冠忠巴士

咁你都可以唔洗咁計較姐
大家都想畜力輸 呢啲小事就算啦

跌落嚟無問題
真球迷係贏輸都照撐

你之前個語氣好似質疑M狗咁
而家ok啦 做返fd子啦

堅sir喊

我都係驚最後瀨嘢 送咗個冠軍比畜姐

覺唔覺樂仔去富力廢左好撚多 屌仲要簽長約

hea咗仲成日食黃

佢想去真畜力呀嘛
之前加盟個時又話下半季去真畜力
其實佢上季已經開始回塘

回到最初的起點

除咗對海景 ricky有邊到係最差

踢多幾年港超 會出事

贏波就搶口 輸波就死狗
明明之前港超post都無乜依類球迷

為咗夢想而戰嘅人，
最終一定會戰勝為金錢而戰嘅人！
～何淦途～

屌搞到我都想留馬尿了

肯放走黃威未

拎埋聯賽冠軍 咩恩都報曬啦 可以外流未

WW一世跟AV堅你信唔信

黃威可以試下外流

外流畜力

呢排ww好撚生真係出去試下啦

想當年AV堅鄙視死守戰術

郭嘉諾叫風車SIR 咁堅爸叫咩好
跑得快過小明

佢依家都係啊 大埔啲防守

跑車sir

都係嗰幾個姐

大把啦屌

大埔教李志堅（中）經過三季的努力與累積，終能領球隊贏得錦標。(蘋果日報)

由區議會支持的大埔足球會於06/07球季初上甲組，以有限資源躋身港甲舞台...(蘋果日報)

當年十幾名與堅sir（左三）追夢的足球小將，現在只餘黃威（左五）、陳肇鈞、李嘉耀、梁冠聰（右一）、馮慶燁及李家豪。(蘋果日報)

過去10年，大埔經歷多個起跌，16/17球季重返港超...(蘋果日報)

現在終能在港超聯封王，對堅sir與陣中的六位子弟兵來說，是期待已久的圓夢。(蘋果日報)

領六子弟兵捧盃 堅sir實現「十幾年前的足球夢」

大埔今日作客富力反勝2:1成為港超聯盟主，對大埔教練李志堅與陣中尚餘六名由他一手訓練的球員來說，是期待已久的圓夢。

足總為配合政府推動地區足球發展，2002年成立地區丙組聯賽，而由區議會支持的大埔足球會於06/07球季初上甲組，以有限資源躋身港甲舞台，圓大埔秘書長陳平、隊長陳旭智、中場史建威、呂志興、李威廉及李康廉等球員的職業足球夢。

過去10年，大埔經歷多個起跌，16/17球季重返港超，並獲商人蔡尚圻入閣，由李志堅任主教練，經過三季的努力與累積，現在贏得錦標。事實上，李志堅帶領這批自小由他一手一腳訓練的足球小將，由青年軍踢到職業，一直有一個成為本地聯賽冠軍的夢想，這個夢想，看來有機會在今季實現，可是當年十幾名與堅sir追夢的足球小將，現在只餘黃威、陳肇鈞、李嘉耀、梁冠聰、馮慶燁及李家豪，其餘洪政業及劉卓軒等已離開足球圈，而羅港威、方栢倫及袁振昇等選擇到其他球會效力。

堅sir季前已多次表示今季是圓聯賽冠軍夢的最好時機：「十幾年前的足球夢，到這刻只差一步。」

今天，這一步已經踏出，大埔贏得球會史上首個聯聯冠軍！

肥仔蔡帶大埔仲快過羅神隊飛馬攞港超

肥蔡下季會唔會加大投資衝擊亞冠

足可完夢3：兩個夢想的成真

今季的大埔與過去數季最大分別，一定要數有多名「堅家軍」重聚，包括陳肇鈞、梁冠聰、黃威、李家豪及李嘉耀等。「堅Sir」直言，這班子弟兵是大埔封王的其中一個關鍵因素：「這麼多年我看足球也覺得離離合合是很正常，但到今年很多大家所謂的『堅家軍』都回來了，可以在這個時間完成這個夢也算無悔。其實很多時候我都覺得，只要他們每人都出人頭地、入港隊，或是有球隊出高價找他們，都是他們應得的。只要他們對我尊重已經很開心，今日我得到了。」談起「高價」，外界一直有傳大埔多位主將被其他球隊挖角，「堅Sir」在賽後記者會亦意有所指地謂：「大埔讓大家知道，錢可以買到好球員，但買不到冠軍。」至於來季的組軍方向，他亦直言有部分球員將會離隊，但一切仍待季後公布。

屌你老味

收聲啦

歐沖

如今大埔陣中經歷過年前降班的球員只剩門將李瀚灝一人，陳旭智及叶佳兩名老臣子均已轉任助教。有「隊長智」之稱陳旭智一直陪伴球隊經歷起跌，談起今次終於圓了頂級聯賽的冠軍夢也一度哽咽：「自己做球員做不到的事，他們可以幫我們球會達到這個不容易的任務。即使我已經不是球員，但也想用教練身份幫大埔圓夢。」大埔一直有一句「足可圓夢」的口號，「隊長智」直言這個夢不是朝夕可達：「大埔成立了這麼多年，有升有降當中的困難大家都不會知道，降了班所面對的壓力、外界的看法等都不是簡單事。」

主席個樣咁閪嘅

碟仔

有你做球員就一世都羅唔到啦

咪喺 你睇李斯特城

今日睇咗陣陳進一 真係屌你老母衰撚個街波

好日唔聽波樂無窮，訪問葉嘉宇，講講吓老靜又用咗十分鐘鬧足總，但當佢訪問凍鴨同大貝生時，又客氣到不得了。同埋佢話應該由足總訓練青年球員踢代表隊，而唔係從球會搵人，除非由足總資助球會喎。
.......................................................................

堅Sir喊爆：錢係重要，但未必買到冠軍

於完場一刻激動地衝向作客球迷一起慶祝，在接受傳媒訪問時更感動落淚的和富大埔主教練李志堅，於賽後表示：「好開心我哋和富大埔攞到今場嘅勝利，攞到今屆嘅聯賽冠軍。職業足球，錢係好重要，但係和富大埔話到畀大家聽，錢可以買到好多好球員，但未必買到冠軍。球員成季嘅表現話畀大家聽，堅持自己嘅信念、夢想，係有機會成功。今日攞到冠軍好好彩，但係如果真係唔好彩，我覺得我哋都贏咗個過程。」

「堅Sir」亦稱讚一眾球員沒有放棄：「我哋喺半場嘅時候針對番上半場發揮得唔好嘅地方，對手部署得好好，令到我哋喺中間位置頻頻失機。半場我哋換入陳肇鈞，希望可以進取啲，主導番中場，從而希望伊高沙托尼有多啲踢波機會，呢個係我哋嘅部署。

另外，半場嘅時候我哋都同球員講：『我哋冇嘢可以輸！』大家都成日講我哋要盡力去爭冠軍，咁咪要做出嚟囉，去到最後一分鐘唔放棄，我覺得盡咗力，而球員表現好都係關鍵。」對於在聯賽封王會否有助球隊在足球明星選舉的選情，「堅Sir」則笑言：「我哋都已經得到最好嘅禮物，有獎梗係好啦，大家諗諗我啦！」

係咪有幫朱蛇含

都唔關佢事既

肥仔易攰

希望下年同一日降班啦

冇錢請個camman上大灣區

呢個我覺得係為出而出 唔係真係咁廢但季尾先係咁出 亞冠外仲要正選 cls 但個啲咩于揚出都唔出 講咩傳承啊

諗緊如果東方無迫走牛丸
而家個結果會唔會唔同？

有錢播大灣區業餘聯賽無錢講香港波

又比人拆骨「有部分球員離隊」

啲波去到佢到就斷

呢條友真係屌你踢甲組都未有資格 廢撚到嘔
以為美麗傳承咩 買番啲有實力嘅華將好撚過啦

畜力拎唔到冠軍
佢開心得濟

伊高傳得好行啦

陳晉一有冇同朱蛇做愛

快過平時辛祖

伊高又好難唔走嘅

畜力打包伊高同真祖

黃威拎左冠軍捨得出去闖未

屎到石存在感有冇咁低

Lugo

冰桶都冇個淋水

東方下年仲係佢教的話

正，反轉燕子崗個記者室

李城係奇蹟，大埔係一步步行上去
兩個奪冠都唔同冇得比

喺大陸捧杯 又真係幾爽

嚟緊有亞冠外, 又唔洗走

兄弟班闖亞冠

大埔第8輪後除左主場和左元朗 全勝

係
但真係唔多掂
衰過賓紀文
同播咩咩咩差不多
啲偽架仔唔多掂

我新買左件大埔印左佢……

如果肥蔡有註冊一隊就好

分分鐘係世界歷史上第一隊頂級聯賽球隊係班主高舉聯賽獎盃

我新買件元朗印咗卓耀國添啊

希望伊高唔好走

下季收水都似

要永義先得

攞黎墊mac book

本來諗緊下季件金章印邊個
佢留就印佢

恭喜廣州富力一日輸兩場

16歲，你仲想佢點？
好心比啲時間人啦

唔好去畜力就得

唔好咁直接得唔得

牙智牙興牙佳三腳

肥軒踢丙組姐

五年後仲係咁就goodbye了

大埔都係奇蹟
唔係蓄力自己柒
Kidchild on99
域奇唔識換人

邊輪到佢

宜家先十幾歲咋師兄
有冇打過十場職業波
仲要已經冇讀書全職踢波
只有愈來愈好

睇吓點

已經唔數東方

早抖啦

16歲第一季踢職業都咁多要求

梁大佬樂仔方柏倫去大埔幫手打亞冠外啦

當正佢神童咁

打到去韓國is ok

飛馬呢隊真係最冇話題
聯賽又廢又爭唔到盃
又冇後生仔睇

方去富力
人工fatfat

老棍二咪神童

最尾果張好似係和富企業兩公婆

又冇球迷

舉中指都得？

係 佢地成日入場ga
好有心去搞隊波

話佢同年齡層超班嘛
唔講老棍二咁遠, 近啲16歲嘅鄭展龍同林樂勤應該勁過佢喇

出咗去邊有錢學車

踢得大會一隊就預咗球迷有要求㗎啦

李生李太不嬲支持香港足球
連女足都比錢落去搞推廣

第時書又讀唔成
波又踢唔掂
同班董豬嬰有咩分別

龍仔同林樂勤都係18歲先踢港超喎

肥蔡仲親身落場踢後備組聯賽

東方就算吧啦
未落

伊高 屌又逼我打飛機

16歲學乜人踢聯業
美斯16歲都未踢一隊

哩啲老細咪叫落心又落力
望下亞冠分組賽首次贏波個隊港超前班霸
淨係識昆球迷水
差幾遠

其實一哥有得踢職業好大原因係佢已經冇讀書, 職業隊操作唔洗好似在學球員要就時間
16歲龍仔返緊學, jordan去左bury
即使龍仔17歲正式踢一隊, 未考dse嗰陣都冇得出

最唔開心都係kitchild

一哥咁既表現算合格la,不過一同隊友配合已經feel到跟唔上港超節奏，如果5件下年搞二隊就借佢落去吸收下經驗，希望佢早日成才代表香港隊la

反還反
呢個係咩推論黎

堅堅左手邊個女人係邊個

係咁架啦
起埋石門都叫無心無力

咁講真 嗰個咩大灣區聯賽都係宣布舉辦嗰陣報過一次姐 而且又係香港啲酒樓講 都唔算話咩專登去嘅

至於嗰個比賽實際上係有搞嘅
不過資訊非常難搵
我幾個月前試過一次 都係喺廣東啲地方報紙網站同疑似有毒嘅賭波網度見到零零碎碎嘅消息

表弟嗰陣Facebook講晒口術話魚丸唔玩又點
最後咪又係派左「公民之友」去

講返tvb
九成港超比賽佢都有精華嘅 菁英盃決賽都有嘅
又有個節目體育新世界講多幾句咁

只係唔明亞協點解純文字討論
係冇版權定點

個女人入面著富力

大台應該有上去拍今日場波，頭先六點半新聞有片

今場出佢我都覺得唔係問題
只係無論球會定代表隊都喺重要關頭出佢, 而佢亦只可以交出符合16歲而唔係超越16歲嘅表現, 哩個先係最大嘅問題

佢係有潛質嘅, 但麻煩一眾教練團唔好玩鳩佢

咁講真有邊個班主唔係 傑志食水深都好 overall伍健難啲正數掛 點可以當佢冇落心落力

咁快冇讀書

可能自覺自己讀書唔掂
就早啲轉全職踢波

好嘢終於有人屌吓是撚但

佢當成個石門中心無到

夜校呀

依度反親kitchild既人都慣性認為石門=shithole
好似係

羅神根本hea搞飛馬
睇人腳都唔似係想爭標

討論姐撫心自問除咗畜力 其餘九隊 大東方都好（雖然都係支那資金） 都唔會點屌得落 玩香港波本身就無利可圖 可以笑鳩每隊嘅on9嘢又或者政治層面on99 但終歸都係真金白銀掟錢出嚟

石門中心直情係每隊香港球隊都夢寐以求嘅嘢
點解可以忽視

咁將軍澳=公廁

曾為足球賣掉生意 「冠軍已回應批評」

李志堅早年曾經營自己生意，賺了一筆錢，最後卻為了足球，自己一手一腳建立的生意都賣掉。儘管在頂級聯賽堅持了12個年頭，但堅Sir多年來面對圈內圈外許多人的批評及質疑，談及各種辛酸，他坦言：「以前經常想⋯⋯剛開始的時候，會覺得沒問題的，會做到有麝自然香，但原來每次都不是，當你擁有一些事，都會被說成另外一回事，但我明白的，其他人未必有心去說，這個冠軍已經回應了。」

根本前人講過好多次
搞足球係一定蝕錢

咩生意

服裝

石門中心馬會泵水定件件泵水

馬會有畀錢=伍健冇？真係掟個proposal就有馬會錢 隊隊都咁做啦

入面果件nike黎架喎

想剪條大埔片，有冇人有idea擺咩畫面落條片

暫時諗到有
降班 升班
菁英盃冠軍
贏東方3-1
上季不斷輸俾傑 三亞王
贏飛馬 贏第二
0-1南區
主場殺傑 南區 畜力
啱啱贏畜力場波

唔係外傭公司咩？

Kiki 歐沖重奪頂級聯賽冠軍

係啦
實係阿仙奴 曼聯基金 馬會出曬錢
件件一蚊都無比過
營運 水電保安全部唔駛錢

做人做到歐沖咁 仲有乜要求

ｐａｒｔｔｉｍｅ踢波有糧出 正職係興趣又搵到食
仲要扲埋港超冠軍

沒有歐沖那有冠軍

上次先話石門有咩特別

佢同于楊都係讀緊夜校 朝早練波夜晚讀書

Igor “青”出於“藍”

又打尖

一屌親kidchild 就有成班人衝出嚟
再係咁不思進取
用埋啲冇功都有勞，冇心都有出錢丫哩啲諗法
好快變䉄二隊don’t 慌

師傅勁

佢d人老過大dont慌

非黑即白咩大佬
人地落埋場你可以話人親和力強 同班波夠close
但唔代表冇做呢啲野既人就冇出錢出力掛？
再講5件抵屌既咪又係得玩假鬼 假換血，佢建立球會既架構根本就值得其他球會參考

打尖咋

由堅sir帶住班仔踢深水埗升港甲（未有港超）開始入場睇香港波
睇住第一季場場輸，連港菁都唔夠打
再到横濱、澳滌、飛馬
班仔離離合合，中間又經歷假波事件
都會諗堅sir當初帶呢班仔會唔會散曬

一直到上季，搵埋班仔入主大埔，但兩次決賽輸俾傑志+聯賽亞軍
再到今季無左主力樂仔，但入番第一代深水埗已經有嘅 Phillip
最後贏到聯賽冠軍，真係好好好激動！

sorry for 1999

你屌佢玩假鬼u40冇問題喎，但講果啲野係為屌而屌呢

身在曹營既戰機有咩感想

你係到屌緊伍健食水深又唔出錢出力先應你呢到大撚把人屌傑志on9啦 咪混淆兩件事

vs陳曉明賣樓

咩生意？僱傭？
？？無印象

立場行先
同Facebook公海嗰啲有咩分別？

對元朗4-4
十二碼贏黎明出線
亞協贏傑志4-2
今日賽後堅蛇痛哭

數吓數吓你會發現好多反cup波
或者原本1分最後變3分嘅波

當年第一季班仔睇落都有潛質
最sharp係肥軒同少爺仔
嗰時仲會期待肥軒會接嘉緯棒做港隊10號
可惜吖

攞冠軍就係好多
1分變3分
0分變1分

睇第二季見真章，
個個第一季都柒d ，仲要16，17歲
fat哥16歲頭幾場踢港超都好驚嚇，第二季彈起，但佢要改善下態度太自大
當然對抗性一定要提升，否則就上唔到大枱

4/5/2013 踢大埔落乙組
4/5/2019 帶領大埔捧盃

呢樣真

下季歐冲踢邊隊？

好有幸係主場見證到呢啲畫面

當入場買飛班街客on9
然後後門派飛

亞協對大埔就加你價

食水唔深？大埔點對自己球迷
件件點對自己球迷
當盤生意咁搞冇問題但唔好好似懶係港超之父咁

成日屌禾埔MMA
咁熱刺呢啲叫咩

即日已經有得重溫大埔場波
大頭果然係睇心情辦事

WWE

都係MMA

fat gor 第一季係富力
佢兩個一樣在年紀仲細 又冇讀書（不過上面有人話一仔有返夜校嘅） 希望都成材啦

而家係格硬咗啲㗎啦 土法煉鋼大法
不過證明傑志都知左閘位冇人大獲
唔通真係要丹尼踢到40歲咩 雖然話大把左閘好過丹尼
羅梓又歸右 又冇理由買個外援閘
唔本地搵人的話
下季都係左一右梓了

Foyth: 劉智樂踢法似我

試下畜力贏，我諗下年都無精華睇

又未至於16歲水平
大約u18表現la
慢慢浸

和富大埔今日（4日）能反勝富力R&F奪冠，於8分鐘內連建兩功的前鋒辛祖最為關鍵，這位入籍港將自下半季加盟後，於各項賽事共射入7球，包括在聯賽擊敗傑志及富力兩役均梅開二度，含金量十足。
雖然大埔於上半場先失一球，但賽後辛祖指自己有必勝的信心，他稱加盟時已預料球隊可奪冠，而今仗北上，聯賽錦標更是志在必得，「即使半場落後，只要繼續向前，永不放棄。最重要是相信自己，我們可以贏，我們有一支好的團隊，大埔踢得比對方好，就是這樣便可攻入兩球。」

霸氣

別高興
別以為叫辛祖

你係話大埔班主落心落力
然後話五件刻薄球迷

但「對球隊落心落力」同「對球迷好唔好」係兩回事嚟㗎喎

大埔班主落心落力
五件唔落心落力咩？

兩樣嘢都唔同嘅
你氣急敗壞程度堪比蔣嘉琦

立場行先、先開槍後畫靶
真係同公海冇咩分別

如果要由第一季升開始搵片段既：
06-07年第一場主場
07-18年足總盃決賽
08-09年足總盃決賽
10年亞協第一球
12-13年銀牌決賽
第一次降班
13-14年乙組最後一場
16-17菁英盃決賽
17-18三亞王
17-18聯賽最後一場
19亞協外圍賽
19亞協贏傑志
18-19聯賽絕殺南區
呢場

石門係打尖起嘅所以唔計

可能過多幾年凱景班人唔散 都有冠軍攞

畜狗聯賽第二係咪都冇資格踢亞協

馮家軍

足總盃冠軍喎

點解對隊落心落力
同對球迷好唔好係兩回事

要剪就由13年前升班開始剪起啦

lulu 4:1.jpg

和富企業既李生李太 支持左大埔十鳩幾年
06定07年已經就出錢支持大埔

點估到有咁多人唔知

大家都係MMA

咪玩啦冇一個有潛則喎
歡迎子厚十年後bin鳩我

係都hiumingball先

杜瑋鴻

成隊大埔係咪得辛祖同勞高拎過港超？
基藍馬有冇拎過？

下一直打閘太局限，防守又唔好
打進攻位置應該好d

港會輸緊二比一
港會如果今晚贏唔到，愉園就封王

07-08年足總盃決賽先係

港會2:2駿其

愉園冠軍
流浪第三
下季上港超

南華食jpg

睇wiki有，東方果年

歐沖有無贏過？

緊係有

Btw,下場有無機會睇啲少上陣嘅球員
趙少維、鄭子森、唐道碧、基藍馬、歐沖、錢少琛

仲有06-07主場對南華 大埔場首次高掛紅旗
08-09主場對南華 有2520人入場 到依家都係大埔場既入場人數紀錄

趙少維仆街死左 冇份

留名第一圈打起

唔好再叫後生進攻球員打閘

天光唔係丙組見咩

港超喎

駿其
要為護級而戰果然係唔同d

AV堅：輪換？不了

究竟煞科日大埔對夢想嗰場有冇機會坐爆大埔場呢

總之收得貴就=昆球迷水

肥蔡有註冊踢預備組，可唔可以落場踢港超？

佢基本功同技術好到不得了。膽色亦唔少

不過位置感好差。今日同f7撞曬位

我覺得要出多啲練佢，不過16歲咁早出係咪正確就見人見志啦

Btw 港超最後生球員係邊個？

等了這冠軍足足10多年，今季終修成正果，堅sir哭成淚人，坦言背後犧牲不少：「最想多謝的一定是家人，特別多謝我的前妻及現任女友，她們都有很大犧牲，還有兩個兒子。最辛苦肯定不是自己，而是身邊人和家人，某程度上是犧牲他們來完成自己的心願。在香港做足球員，未必最賺錢，前途路向都不明朗，這是事實。」

大埔現有6名自小已跟隨李志堅的「堅家軍」，包括隊長黃威、梁冠聰、馮慶燁、李嘉耀、今季「回家」的陳肇鈞及李家豪。馮慶燁坦言奪冠感覺難以置信：「11年前如果堅sir跟你說要贏聯賽冠軍，你都未必會信，最終能夠實現，你不能不佩服他，能夠維持一班球員繼續為他賣命，其實真的不是這麼簡單。」他認為，球隊今季勝在夠團結，「我們陣中沒有大哥，即使是伊高沙托尼，也以球隊利益行先，入球之餘更製造不少助攻。」

由半場落後一球下到反勝，堅sir透露半場在更衣室所說的一席話：「我跟球員說，去到這一刻，已沒有東西可以輸，而球員最後一分鐘都不放棄，傾盡全力，也成為反勝關鍵。」他補充，下半場換入陳肇鈞增加進攻點，從而製造空間給主將伊高沙托尼組織攻勢。和富大埔主席蔡尚圻透露，冠軍獎金將會是破球會紀錄以來最高一次。

對航源個場收120/40踢到咁樣其實都幾昆水

播磨浩謙>陳晉一

kidchild同賤埔贏輸都搶口
港超亂菜五大閪隊
畜牲 潔廁 爛軀 野狗 賤埔

你隊don't慌未仲閪

件件就係希望令到搞波唔洗蝕錢
唔蝕錢先可以持續發展落去

我唔係話踢得閪 係人閪
不過有啲就人波都閪
晒冷 加價 精神分裂 中風 咬人

剪埋堅家班版

自己google 下啦

我就冇modelling去計點先唔洗蝕 但明知今年自己對波最有吸引力都用呢個價而又冇相應水準 或者我錯 但真係唔覺得咁樣加法會係對傑志最optimal

咁都唔俾機會Tiger試下
覺得佢無能力，半季就唔好收佢番黎啦

元朗呢?

下季唔知大埔會留到咩人係度，個記者會連堅堅都話自己都唔知下季會點

其實呢樣唔係港超波之日常咩要踢同一隊5年以前都難

洗牌

06-07年第一場主場咪就係對南華
至於入場人數紀錄，可能下場就破到

佢都幾慘, 睇佢ig以為今日出硬
點知連bench都冇

樓上智力有少少問題
浪費大家時間

Agree
孫悟空台企第三，今年大專杯輸波，亞協睇得出搏哂命有d進步但能力都係有限
依d戲碼收過百有d離譜

Tiger真係不如認真考慮下自己前途 海景都踢唔掂點攪啊

估計淨係夠班踢垃隊

但係今日已經奪冠 可能會令人場人數減少

不如諗下有冇人衝到入去

同意，一仔防守好弱吓，專心打進攻好啲

希望出埋三腳

好似已經教緊細路波, 為轉行鋪路

秒

上次想爆足總職員閘個幾條友係咪演習緊

足總杯又加價

狗志唔閪？

閪極都搞到畜牲無咗五分呀
叫埔總同我含啦

大部分都係賤迷

今日後備唔係三腳

點解足總盃一場$120 一場$80

咁大埔唯一一隊攪到畜力冇6分

佢條垃圾波都踢唔掂學人教波？

仲要整傷人地

駁唔到

三腳好似傷鳩左

今日傑志贏唔到累死好多賭仔

問伍件

傑志fixed到就唔會攪到咁

球隊今場有基斯停賽、基爾頓因傷倦勤，「郭Sir」透露會給予年輕球員如：黃本煒、李藹軒更多上陣機會。

麥基、基頓有傷在身。

之前有人話 supporters, not consumers

但好多球迷就要求 「如果收得貴啲 就應該要踢得好啲」「表現要值回票價」，其實呢啲咪正正係 consumers 消費者心態

乖

排咁後閪既資格都無

老闆走佬，揾死敵傾解約，私底下拎亞冠牌

咁我支持一個人 但result同佢擺出嚟俾人嘅expectation差咁遠仲一成不變 咁都唔屌得啊

大把人想睇奪冠啦

[member]成日去bar#sosad# 同埋篤手指/member]

捧盃先啱

呢啲真係好撚戇鳩
人哋收貴左 真係預打得衰咩

肥軒ok?

7000萬

塵埃落定
淨返7場聯賽真係可以wfc
出多啲新仔吸收經驗好過

蔡尚圻自8歲起便於體院足球部受訓，跟陳偉豪及黃耀富等為同期隊友，並曾先後效力星島、快譯通及晨曦青年軍。

畜力話過今年無冠會退出

支那人多數信唔過

講緊要求表現同價錢掛勾嗰班

能夠在廣州燕子崗運動場全取3分，並於這個地點鎖定聯賽冠軍到手，蔡尚圻認為對香港足球別有一番意義，「今日要告訴所有人，這個冠軍是不只屬於大埔及這個社區，而是屬於香港人的。我們之後的主場比賽，會與球迷舉行慶祝活動，我們整個社區都會一起慶祝。」主教練李志堅更承諾，大埔將舉行勝利巡遊，但詳情仍有待安排及公布。

成日去bar

咁我覺得今年傑志其中一個最差嘅係4強對東方聯手加價呢下真係好仆街

大埔幫各本地兵謀福利
無冠->加碼->大家人工再高d

蔡生身家有無一億 之前同鄧走音果期話佢足球富豪定咩

表現同價錢唔掛勾
咁做咩唔收到英超咁貴
反正點都入場既

大埔仲可以 做一季主場不敗

咁嚟緊星期五同夢想聯手加價仆唔仆街?

租冠忠巴士

五件搞波唔駛你教

因為「班主對球隊落心落力」有好多種

投資多年、搞女足 係
同賽馬會合作起訓練場（不過呢到唔計）
蔡尚圻落埋場打預備組 係
黃良柏獅哮功打氣 係

係咪每一樣都直接等於對球迷好？

「對球迷好」又有好多種
票價低 多直播 係
油渣派大利是送厄瓜多爾玫瑰 係
夢想傑志擺下攤位遊戲送禮物 係
有球迷球員聯誼聚會 係
南區送哈蜜瓜送咸餅 係
前幾日菁英盃 元朗有大巴理文有印字匙扣 係

係咪每一樣都直接等於班主落力？都關其他贊助商關球隊職員事掛

一定要間接影響、延申，兩樣嘢係可以有聯繫
但咁樣嘅比較我可以隨便列幾十個出嚟 所以係冇意思

算啦 啲拔萃大仆街

個頭賣貴飛
另一頭派10$飛呢D
真係營商教材

真正supporters應該係盡力支持球，門票雖然貴啲但又唔係俾唔起，點解唔支持呢？

如果你覺得表現唔值呢個價，用成績去衡量值唔值，咁你只係一個consumer

佢眼中港超只有九隊

真正supporter係貴一貴都入場，除非去到負擔唔起的程度

目前球隊除梁嘉恆受傷外，尼迪利亦出現肌肉繃緊，能否上陣仍是未知之數。

畀個你

痴撚線patriotic到唔識講

踢得好無成績，同踢得差無成績，其實兩件事

咁咪繼續剝削所謂真正supporter囉
呢個世界總有人做ON9睇垃圾
見到件件係隔離派10$飛
重係當咩事都冇發生

今日無利安高係咪証明光sir心在曹營心在漢？

護級成功，出下啲後生仔，順便慳番啲出場費俾尼迪利同馬交

啱呀
阿妓年年第四都係收咁貴

識講野

Scene of the Season

16歲就去bar？

我都諗緊 16 歲落 bar 可以做乜

當死忠係水魚

Sorry我負擔唔起
唔睇了

只係想講好多人本身consumers 心態
但又大大聲話 自己係supporters not consumers

有冇人知當年帶領大埔升班既陳平秘書長依家去左邊

佢係邊度派

利申: 本身有飛

投共平？

其實係有班球迷只係睇波

西咸死忠寧願飛去意大利睇意丙都唔去主場睇波

識人拎飛 唔識咪買飛lo
有咩問題
利申除咗大賽拎飛其餘時間都係買

飲非酒精飲品？

仲係大埔

雞平今日一聽到班球迷嗌屌你老母就叫人收聲

係
你收得貴我咪唔睇
入去大埔睇計埋車錢都平過你
點解要睇你主場

死忠就抵畀人剝削
唔係個D可以等飛派
咁都冇問題

原來仲喺度

Supporters 都係consumers
Support隊波唔等於要support你個不合理票價

0.38 富力拍定手先

佢比以往地位低咗好多
其實得個名得個位
比人架空

與「堅Sir」一樣，這個冠軍是黃威的首個港超聯錦標，他形容就像一個里程碑一樣：「之前菁英盃和足總盃都贏過，但聯賽是整季的事、是最難拿的冠軍，算是在足球路上踏前了一步。」在黃威的足球路上，又會再行前多一步、如很多球迷所說般嘗試外闖嗎？「我一直都以外流為目標，希望今次拿到最高級別冠軍後看看有沒有機會吧，如果有的話便一定會試。遲下就可能知道了。」

咁你覺得值得俾錢都自然會俾錢嘅
石門個排我就次次都買飛啦當作支持

在黃威的足球路上，又會再行前多一步、如很多球迷所說般嘗試外闖嗎？「我一直都以外流為目標，希望今次拿到最高級別冠軍後看看有沒有機會吧，如果有的話便一定會試。遲下就可能知道了。」

唔覺得痴線
我知道球會收咗我啲錢
係投資返落去球隊入邊持續發展已經足夠

又睇
睇撚到退休？

係咪有錢考車牌啦？

利馬多次強調希望來季續留大埔，為球隊繼續製造佳績，不過言語間仍透露一些玄機：「如果所有事都順正確軌道的話，我相信我會留下來的。我們也為下季開始做準備了，希望所有兄弟都可以留下來吧。」

竟然圓夢 希望堅蛇放人啦

老棍二冇用到潛水要老婆出面覆FB呀

連登仔又FF

Av又想收轉會費

球會icon
冇實權都實會有永久掛名post

踢好d減下肥啦

愉園體育會 Happy Valley AA
We've Got Our Trophy Back!!

港甲聯賽榜排名第2的港會，今晚在主場2：2與駿其打和，該隊現只餘1場比賽並落後己隊3分，由於己隊與港會今季交手各勝一場而對賽得失球差佔優，故肯定成為今季香港甲組足球聯賽冠軍、史上第7次稱霸港甲兼今季「雙冠王」﹗

不過，球隊在餘下兩仗仍會全力以赴、爭取以更高積分完成本季聯賽，現在我們號召所有愉迷，聽日下午3時30分到九龍仔公園一號場觀看愉園對標準流浪的比賽，分享球隊奪冠的喜悅﹗

#hvaafootball #puregreen #wearechampion

合唔合理我唔知點計
總之我負擔得起就會繼續入場支持

下年全力g持

今日係畜狗門口見證左香港足球最黑暗既一幕，有個畜力阿姐攞住一疊飛，大大聲嗌話話藍白黑衫既就可以免費攞飛入，唔係呢三隻色就冇得入（話球員老豆老母都冇面俾），但足腫又冇安排正常售票（客場一陣賣撚晒果d 咪計）
見撚到呢個場面我決定永世不會再撐香港足球

唔係主隊話時架咩賣飛事宜
佢鍾意派飛冇問題架

第7次港甲冠軍

同當年係頂級聯賽既港甲冠軍一齊count好似有d奇怪

咁唔係要齊心屌柒畜力？

堅sir：要簽堅家軍就要簽埋我

同和尚有乜分別

會打機囉

泡泡龍會食肉

笑咗

等睇傑志大換血

希望下季唔駛再見到佐迪，列斯奧，丹尼3位長者

邊個接到丹尼

繼續千古難題
有邊個好過丹尼

Hi

盧比斯、高尼路、科夫復出+

大把左閘勁過佢

突發消息

丹尼做後備或者輪換都仲有作用

另外兩個真係要送走了，或者轉做教練

冇人接到就一定一要用佢？

今年佢地3位係度咪又咁既成績

睇下今日用球霸，係咩成績

一仔

去南區買返史必啦

亞冠金球得奬者係A0毒撚

富力會有重要外援加盟

當丹尼九十分鐘仲有氣有上有落，而方栢倫70分鐘好似就斷氣嘅時候 都好難怪人哋用丹尼

港超最好個左閘都換，咁係為換而換喎

zahavi

dembele

伊巴謙莫域

陳俊樂去廣洲富力？

廣州富力?

畜力唔屬於香港足球

本地既話有邊個好過佢

丹尼仲有貨交 可以留 但要搵輪換/接班人
但列斯奧真係轉型教練啦

列斯奧依家應該當係後備咁用，正選都係凱+smith/艾里奧，丹尼冇人接到班，佐迪就算啦，不如比d機會新人

R&f ?

表弟應該係最接近嗰個

下年傑唔係其他隊簽當打港籍球員
只靠自家青訓同外援的話
成績應該唔樂觀
始終自家青訓暫時只見到龍仔一個擔到大旗

What about 印尼

呢個分分鐘仲廢過一仔打左閘

本身唔係full member都冇

伊高？

都有迪布利啦
要唔要搵埋阿古路史達寧C華

上次99人個單就知畜力會自己買撚曬啲主場飛先
咁佢買完派街坊你都吹佢唔脹 應該都唔關腳腫事
仲有畜力係香港足球既敵人 唔好撈埋pls

重要外援?

之前我仲覺得佢好廢 諗一諗原來佢真係係本地第一左閘

Toby出得仲少過auchung

練體能
唔好再俾人叫泡泡龍

多過維維咪得

史必唔係好差姐

可能係

咁你又誇張咗 佢守波其實唔錯

賽馬會傑志中心
興建：8400萬(賽馬會撥捐6300萬)
營運：每年約1000萬(包括青訓系統及其他梯隊)

擴建：2000萬(傑志—中文大學運動醫學診所)

can not beat him buy him

我一路都覺得畜力每場700人係每場畜力買700張飛

畜力下年註3出2 定跟番香港球會

一定係咁

左手交右手

因人廢言

老棍二串柒柒冇老二
推老婆出公海真可恥

其實港超有無限最少留幾多飛俾客隊或作公開發售？

如果無限
球隊可以淨係賣飛俾會員
令客隊球迷無得入場

佢應該都有份捧盃?

Today is GREEN

發夢見到下場陣容 錢兆琛 楊麟 基藍馬 張澤瑋 鍾偉強 唐道碧 歐沖 梁星耀 趙少維 黃祖心 鄭子森

助攻方面爭好遠喎

請尊重年青球員哈利上場機會

梁星耀今年變左失蹤人口

u10 u13 u15嗰啲kidchild好鍾意于揚同一仔

即使南華拎咗馬會錢起垃圾，就等如傑志可以打尖拎馬會錢同地？

仲有今年無big names外援

一仔呢d
唔夠班又用黎打一隊 揠苗助長

今年既傑東戰吸唔到客

列斯奧最大作用係叫住龍仔同bong.呢2條友冇人叫住係唔識踢波淨係9標

都唔知留言個個係佢老婆定佢本人黎

老婆留都當佢唔知咩事

老公用老婆acc 留就真係柒到+01

睇得出件件想捧佢做星

阿柒有禿頭症狀

佢吹完場嗰下好似慶祝

啲反駁好小學雞
應該真係佢老婆

聯賽三千三
銀牌二千四

叫係維持基本盤

519最多千幾吧
無野爭 有直播 去大球場又有限度
去大埔去將軍澳仲好啦

正式宣布光蛇係榮耀香港人

佢自己都好小學雞

其實邊有廣州人肯俾錢入場睇隊得一個中國人既波所以畜力就場場買曬d飛先然後再免費派？

根本就係老棍二嘴賤在先
家下中回力鏢中到應一應咋嘛

其實每場門口都有贈券黃牛倒賣

龍仔其實連個樣都好乖仔
姐姐喜歡

仲要唔係廣州仔 富力球員都唔撚係

門口都有D畜力既人賣飛
不過唔知係畜力官方定畜力球迷會
佢地賣20蚊人仔

路口黃牛就10蚊15蚊咁

其實足總有冇安排上面點賣飛

好撚核突
仲要句句都駁唔到係咁無限loop廢話

完全唔知佢up乜

不過傑志成日咁出陳晉一
都唔知係害佢定幫佢

希望佢自己覺得未夠好, 會努力D練波
唔好反而失信心半途而廢

死要面
都唔知佢噏乜鳩

其實今日都覺得佢幾有膽識，啲過人唔係話過唔到

不過之後啲處理我就唔評論啦。

最好票價$30 所有錢伍件出哂 啲人就最開心啦

巴打開估未

仲要有笑眼, 其實個樣幾可愛

真係要去練下隻右腳, 亞協嗰腳堅係柒

老實講踢傑志壓力大，一犯錯放大左
調整下自己心態

反之垃隊d人柒左都無人留意，反正全隊場場都一齊㭍
傑仔，均仔第一季都成日犯錯柒過唔少次
fat哥踢R&F果季都無人留意佢

有次係旺角場睇波，係男廁見到佢係隔嚟屙尿，佢見到我望佢，佢好似嚇一嚇咁然後𢱕低頭走咗

唔知以為佢爭我錢咁款

畜力幾時躪呀屌你老母

似係喎

今日畜力，海景領先個時好想屌鳩豬sir

伊高 in
邊個out? 利安高？

we 屌鳩豬sir everyday

贏左話你知
串撚到

比人屌到無信心

日星

成班變態佬

我正式宣佈 前傑志球員，現畜力球員盧均宜正式淪為港足地底泥及港足２５仔

翻睇 REPLAY
有下德古甩手彈翻個4出黎
有條友掛住舉手唔清波，個個係咪又燁仔???

狎玩龍仔

出後生仔又屌，唔出又屌

有次搭地鐵撞到佢去旺角返工都係咁

都無話咁甩皮甩骨呀！

對凱景都唔出幾時出

大陸其實任何足球比賽都唔會賣足飛的
原因係佢地要擺武警維持秩序
同埋驚人聚埋一齊騷亂秩序
以燕子崗為例，如果個場坐2000人應該頂盡只會有1000張飛
經過今日我更加肯定富力主場一定唔會過1000人
另外就係大陸足球接近係無公開發售嘅門票
極大部份都係俾球會自己同球迷會自己搞掂 （例如季票）
由於上到燕子崗係有分主客飛
所以主場球隊自己派飛我覺得係「符合國情」的
當然我地睇足總咁搞聯賽法係好撚on9
但呢個就係大陸踢比賽嘅做法嚟

畜力未覺得出佢無問題，都唔諗下要爭冠

之前南東就真係賣大包

油生

我覺得佢能力值得港超bench, 有機會輪換嘅話打正選都ok

唔係就會變咗好似無工作經驗無工開個loop 咁

玩假鬼都有得屌，最多未話佢搵到好球員
港會降班證明假鬼唔代表一切

老屈都有個限度

球迷真係好難服侍，人地唔出小朋友果陣又屌，出左仲俾佢打足，又屌

話時話大波lulu 今日有冇上去撐埔？

唔出吓點得嚟進步

好似無，Fb有出post

快d開new post
否則bojan ready了

???????

1001

如果大埔無主力流失又可以係個別位置補到強既話
衛冕有得爭下都唔出奇 話哂型底都比起前列果幾隊年輕得多

有冇巴打開po?

留得住伊高先算

你老婆真好玩上水未

佢比狗屌未

呢場波大戰 擺係上面踢哂鳩哂
一黎又買唔到票上去
二黎個濕鳩場又細又坐得少人又唔舒服

me open new post

你老婆真好玩比狗屌

推爆佢先

1